愛一個人

係香港地 搵真愛好似好難
如果有幸遇到一個 會考慮未來 想長相廝守既女仔
記得好好珍惜 呢種幸福唔係咁易擁有
唔好怕受傷收起自己既真心
唔好經常懷疑究竟呢份愛係咪真既
唔好等到失去之後先學會珍惜
唔好堅持想保留自己既一切
唔好有意無意傷害佢

失去真愛後 先發現對方既心意
足夠後悔一生
如果有個超級好既女朋友
記得好好愛錫佢

也許相愛很難。。